沙田居民趕走差佬！

沙田友真係好團結

一句私人屋苑收你皮